馬國明居住屋苑爆肺炎

馬國明居住屋苑爆肺炎

今年剛奪視帝的馬國明與家人同住在太古城，昨日位於太古城明宮閣一名54歲男住戶確診感染武漢肺炎，患者沒有外遊紀錄，截至昨日傍晚6時，患者對病毒初步呈陽性反應，目前在東區醫院隔離並接受治療，消息傳出後，同區居民人人自危。馬國明昨日回覆傳媒時表示，不擔心受到感染，並指自己與患者不是住在同一座，他說：「其實唔近我嗰度，唔使擔心，我會做足個人清潔，勤洗手、戴口罩就冇問題。」

馬國明上周四在情人節前夕踏入46歲生日，近日都無懼疫情，頻頻與好友飯敍慶祝，不少網民催促單身的馬國明快些拍拖。

點解鑽石郵輪上既所謂香港人咁自私

你知唔知太古城有幾大.....

你知唔知太古城幾撚大？

你知唔知香港幾大?

馬國明：中國加油🇨🇳

中國明

返中國叫雞啦

仲支那加油，顧掂自己先啦

馬國明放假十四天

奶共又中

judgement virus

追住班奶共狗感染

人民幣好香！

加油

唔撚係掛

馬國明原來46歲

黑仔到

濕鳩記者 成個太古城馬國明住曬呀

抵撚死
唱愛国歌阿拿

你知唔知湖北省有幾大.....

咁撚愛國我都帽佢啦

呢條賤種最好生cancer

明宮定燕宮

黃心穎生得太前

天滅假新聞台視帝

估唔到佢都算出名 住太古城 成日啲街坊見到佢咪同佢影相

我係佢寧願住啲小人地方

馬明又比TVB擺上台
毒撚

一唱即中

以為56

講武漢加油都唔講香港加油！香港人反抗！香港人報仇！
屌你老母祝你全家中肺炎！

報應嘅野話黎就黎

回力鏢

吹奏黃心穎？分手咪分手囉係要帽人 仲要搞有婦之夫 (雖然另一個都爭唔落)

希望牠中肺炎

食屎啦屌你老母躝番中國啦

人哋馬明係香港人 你都仲可以話佢幫武漢加油都唔幫香港人發聲

人哋喬妹係韓國人 你企喺人哋角度諗下
唔好成日以為世界淨係圍住自己轉
下下都覺得人哋老馮幫你光復香港

中國明屌你老母死全家呀

做新聞

做左視帝就刷鞋....

馬國明? 強國明就真......

佢好似離開無線去中國拍劇

垃圾

等死啦，cctvb班賤種

抵死

好綠呀

又綠帽又瘟疫

馬國明哩啲廢柴抵比人戴帽嘅

一件事還一件事 心穎又係有問題

視帝認受性只限將軍澳總部班人

髮線開始後移

條女擺明睇佢唔起先幫佢由頭戴到落腳趾尾
條廢柴仲要幫條女講說話唔比綠帽佢戴真係對唔住自己

如果真係就正

讓世界知道肺炎嘅強大

失鳩望

奶共明

太古城大定美孚新村大？

支那狗

DLLM 帶綠帽帶到傻左

講多幾次呀記得
報應話咁快就到